終於開到AC

ISP email過左期好耐 一路都申請唔到 本身諗住放棄唔想論壇 忽然之間記得原來買左Lihk Hkg 再申請得左 而家好滾動

Hi，我係海洋之心

Hello 60207

x2